現時香港，三四十萬可以做啲咩？

想資本增值，除咗過大海同all in連登仔對家，仲可以做啲咩

今晚 All in Russia

捐比本土派

真
主辦國開場唔會豬

九成按買樓

倒

好過放銀行收息

買40幾年羅蘭級嘅樓/豆腐潤百幾尺
最大問題係明知會升，但唔知幾時爆
即使爆又最多跌20%，好撚矛盾

2個鐘30幾厘

牛熊, 3日賺3倍

革命債券？

呢位清我試過一個鐘輸六萬，不了

all in992

求其買啲唐樓湯房投資啦

俄佬就咁被連燈仔燈死了

食個tea

唔得啦，400萬盤而家好難搵。
仲要預多10萬出黎比佣同稅

白痴唔信all in俄羅斯 而家5:0啊
40萬變80萬啦 買主勝 波膽 3:0 4:0 5:0 其他咁買